嗚門有一半九尾定全部？

我知道開頭係有半尾
但係到六道比力量個到佢係有半尾定全條
大個到博人傳係半尾定全尾？

雷切有一半係千鳥黎

認真問

嗚門係邊個

佢老豆用屍鬼封盡將九尾一半查克拉封左係鳴人身上，尾獸化形態同普通九尾無分別，但查克拉量得一半

哦原來係咁